革命尚未成功,同志仍需努力。我地可以做得更好，而家就係最好時機。

小弟初次發文，如有冒犯，請多多包容。本人不割席， 不篤灰，不分化。本人只想希望力量可以團結同大家合力對付最大既敵人。眾所周知中國共產黨既黑暗歷史多到數唔晒,無論係蘇聯,北韓定係中國都好,共產黨黎個名臭命遠播。相信唔洗我講大家都知道如果我地放棄,我地就永遠唔會再有機會發聲。引用番岩岩見到最後一戰既文章。我好認同佢既睇法。中共對新疆既高壓、恐怖、不合人道既管治方式就係我地既未來。我相信絕大部份既人都唔希望本身擁有自由既國度會慢慢消失，最後大家都裝睡，當咩都睇唔到，甚至被迫害。我係發文既同時，已經預左有機會被迫害。但係每一個革命之前都會有好多既人可能會受到不同程度既迫害。所以希望大家明白，反共係非常危險、非常恐怖既革命。我地要好似當年孫中山先生一樣，幾咁困難、幾咁辛苦都要捱落去。[/b]
點解要係哩個時候提出哩個話題呢？因為土共而家面臨既危機係建國以黎最大既危機。首先，先講外部壓力。現時大家都應該知道美國正與中國發生貿易戰，令到國內出口降低、進口降低、企業外流、資金外流等等一系列既連鎖反應。我地睇番美國點解要選擇係哩個時候進行貿易戰，第一點美國係早幾年已經成功開採頁岩油，而家美國係全球石油出產第一大國，從而不需要再向中東惡勢力低頭，而中共既戰略弱點就係石油能源不足，滿足唔到軍事需要。假如美中開戰，美國可以對中國實施禁運。所有西方國家都唔會向中國輸出任何戰略資源，包括俄羅斯。俄羅斯黎個議題陣間先講。第二，除左美國之外，新上任歐盟主席同特朗普一樣係強烈反共既鷹派角色。加上加拿大、英國、澳洲、歐盟等西方國家聯手制共。中國所面臨既壓力異常龐大。我地既外部支持十分充足，絕對比起64天安門事件要強勁數十倍。所以我地應該運用而家既環境，去進行反共工作。中共忽略政改，獨裁，人治社會、控制及管制人民等等問題，令我希望令用自己微小既力量團結一切可以團結既力量同實行反共工作。
第二，國內既內部壓力。大家都應該好清楚係中共統治下既中國，雖然冇其他政黨威脅。但係中共存在住好大既問題就係黨爭，今次送中條例好大機會係江派既人比陷阱習禁評去踩。令習以為香港市民已經唔會再反抗，造成政治誤判既情況。中美貿戰既最大推動者都係江派誤導習以為中國有實力去進行貿易戰。所以我地可以睇到內鬥問題既出現會加速中共滅亡，因為派系鬥爭唔係以國家利益行頭，而係以派系利益統治權為重。中共係不斷內鬥既環境中不斷削減自己本身既實力，由文革開始中共內鬥問題持續，佢地不斷利用國家資源進行內鬥，因此國家表面看上去統一，其實內部問題嚴重。其次中國經濟出現泡沫化及一系列經濟下行壓力，可能大家都唔知，中國既經濟增長與樓市、城市建設掛鉤。而中國及香港樓市泡沫化嚴重到不可理喻既程度。中共用經濟控制人民，一但樓市爆破，對中共統治將會有巨大既衝擊。另外中國既債務危機面臨崩塌，國企、民企、人民既盲目借貸問題嚴重，好多建築公司都係用借貸既方式起樓。以下影片係大陸既經濟學家既影片，而家大陸已經睇唔到。[url]
[/url][url]
[/url]所以國內經濟打擊係內部壓力下加上外部既經濟打擊下，好可能隨時崩潰。而經濟崩潰既同時亦都係中共崩潰之時。我地要做好隨時建立反共組織，成立臨時議會或政府。聯合人民既力量去推波助瀾，以最快既速度成立民主國家。如果中共一直不正視同美國既談判，美國一但徵加3000億美元關稅等同加速中共滅亡。再者，中國稱為世界工程既三峽大壩而家出現問題，長江中下遊該月出現左超級大水災。而大陸一直封鎖有關報導，而三峽大壩一但出問題。形同蘇聯切爾諾貝爾核事故一樣。人民會出現對中共管理既不信任，甚至出現反抗力量。加上內地接二連三出現示威抗議政府既不合理或影響人民生活既事件，其中最有名就係武漢示威行動。以上影片係大陸既一名不動中共統治既愛國不愛黨既人。可以睇到中共對人民抗爭開始軟化。正正係因為我地香港人既行動對中共有巨大影響，所以大陸政府為求快速解決問題防止問題恐化而作出讓步。中國人民正在快速覺醒，我地作為大陸掌控之中最為自由既地方，應該向大陸不斷輸出民主自由意識。從而影響大陸人民既思想令佢地成為反共既助力。最後，中國推行一帶一路，組織中國為首既經濟組織方面。其實就係掛羊頭賣狗肉既行為。第一，中國推行一帶一路政策目的係為左將國內既產能過剩既資源賣比低收入地區賺錢，口口聲聲講幫助地區發展及幫助增加地區工作機會，但係實際係派中國國內既人去起建設，仲要起豆腐渣工程。以上頻道有好多不同頻道既影片。一帶一路根本就係中國對外擴張勢力同建立戰略據點既野心行為。斯里蘭卡港口被強迫租借99年，同帝國主義無異，加上習大大任期無限。大家又聯想同啲咩呢？帝制？一帶一路真係司馬昭之心，路人皆知。加上中國有理冇理大力投資貧窮國家，係回報方面已經唔洗講。政治綁架、強租別國領土等，中共做既事情都係流氓所為。
講左咁多都係想大家團結力量，了解中共情況，組織反共力量。香港人必須覺醒，中國人也必須覺醒，本人愛國不愛黨。明白中共統治下既人權問題、政治問題唔解決。人民都冇可能幸福，當然包括我地啦。造成我地抗爭既主要對手唔係港共，唔係廢佬唔係警察，而係萬惡既共產黨。用資本威迫利誘不同既香港人、大陸人、台灣人、甚至外國人。鞏固共產黨既統治地位並慘透全世界。哩種反人類同與世界潮流相反既價值觀，我真係要講不了。我地係時候要同黑暗地獄統治既共產黨講聲拜拜。中共不倒世界不好，港人國人更不好

我地可以做啲咩黎反抗中共？好簡單，繼續抗爭，避免製造更多既矛盾。將一切既矛盾都轉嫁中共身上，我地反抗既同時，要避免長時間影響到香港市民、外國人。因為佢地會係我地既助力。同時不忘向大陸輸出正確既政治觀念，多啲向佢地宣傳。中國人唔係壞人，壞既係中共。幫中共講好說話既唔一定全部都係５毛，有啲只係唔了解，被洗腦。但大部份人都係收錢既５毛。我地要將被洗腦既人進行反向傳輸普世價值觀。大家可以多啲去睇下不同批評中共既頻道裡面既留言，已經有好多內地人民知道真相。我地要用包容既心去包容中國既好人，唔好標籤大陸人就係壞人。唔好比中共分化我地，因為佢地就係力量，一切既力量都唔可以放棄。我地要既係反抗中共，推倒中共。建立民主新中國。每日有咁多大陸人黎香港買野，又有150個大陸人落黎香港,佢地都有成為我地戰友既可能性。所以我地既計劃應該要加多啲宣傳資源向佢地進行再教育，相信大家都聽過曾參既故事。講得多聽得多就會相信果個言論，中共就係用哩個方法洗腦。因此再教育既環節都係重中之重。其次，我地要準備成立臨時立法會用作爭取外國支持。頭先見到一個PO講到外國人既心態係未成事之前係唔會出手。所以更加有必要去做哩件事。

最後，７２１記得出去，多你一個好多。每個人都好有力量。我相信我地可以用雙手去解決問題，推倒中共。並成為反共陣線中既最前線。帶領香港、中國走向更美好既世界。大家加油！！！！我地仲有好長既路要走，千其唔好放棄。因為一但放棄香港就完，最後一戰！！！

推

推，要比更多人睇到

推！

推推推

推推推推

提出建議對抗中共，雖然而家首要目標係７２１。不過唔好忘記中共先係最大敵人

721 見

明天不見不散

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

兄弟內容非常可用，希望更多人睇到點去對抗中共

你個名

改得哩個名就係要話比大家知我反共既決心

香港中國需要一場革命！

，歐洲開始做野！

三峽大壩問題

老實講
輸出革命個part要做
但唔應該做主力
呢班中国人反中都只會係因為自己利益受損
佢地反到中共只會做第二個中共